天下烏鴉一樣黑， 印度政府唔理肺炎， 照硬推考試

人哋印度真係玩herd immunity 你識咩